海洋公園哈囉喂

睇IG見到呢排好多人去海洋公園玩鬼屋 不如搵一日去海洋公園門口靜坐 舉啲抗爭標語 搞放映會 等班人玩都玩得唔開心

支持 呢家咁既時勢仲有心情玩

去一日啫

港豬既生活 出面打緊仗 佢地咪係海洋公園嗌口號

關你鳩事咩

係架纜車到叫

自以為自己做咗野

叫句口號當付出左咁點對得住所有手足

唔好意思 呢啲港豬唔會明架

佢地好多人就話放鬆一日半日
之後繼續抗爭

31號last啦...有冇文宣幫幫手

大果場show俾藍絲話係散播仇恨 海洋公園就即刻換走個演唱..
31號帶Gear入公園cosplay 夜晚再轉場蘭桂坊面具夜

曲線宣傳
幾百蚊 不如捐比星火啦屌你

大佬阿 放鬆下都得掛
利申去左op

其實得返一日

31號

吊頸都要抖下氣掛，無謂咁chur人

係去嘅就31號

認真其實好多海洋公園員工都係黃

而家係禁止娛樂中？
駛唔駛日日哭喪死老豆咁既樣？想迫死晒所有人？

我覺得去玩唔係問題 問題係呢個時刻警察都仲拉緊人 而你po曬story ig 我會好反感 仲要講到自己好愛香港 唉

唔係唔得。咁一定有人係發開夢去抖氣，但更加多人去玩係純粹因為佢哋已經對抗爭麻木咗

市民投訴海園萬聖節騷煽仇恨

海洋公園萬聖節活動特備節目「地獄巨星賀台慶」日前被市民踢爆，節目內容涉及諷刺行政長官和近日流傳的多個謠言。有市民投訴節目帶有「煽動仇恨」的意味，更擔憂對觀看表演的未成年人造成不良影響，相關環節昨已停演。海洋公園強調，所有的演藝項目以娛樂遊人為目標，公園沒有任何政治取態，十分尊重並樂於聽取觀眾對演藝節目的不同意見，亦將不斷調整演出，力臻完美。

大公報記者 龔學鳴

我唔係港豬
我有發夢 但我都有去op玩
有去玩唔代表啲咩 唔該唔好9屌
唔通人地7月1衝過立法會又話你知咩

[全年證入]史無前例海洋公園遊行